polyu yr1 human anatomy

有無師弟妹今個sem讀呢科
可以交流一下
輕鬆拎A
tg: polyuhumananatomy

你連A+都冇？